酒吧業界警告政府7日內給予實際答覆 否則升級抗議行動

酒吧、卡啦OK、麻雀館及會所四大業界，一連四日絕食要求復業的行動今日結束，當局邀請十多名業界代表到政府總部開會商討，會議歷時一個多小時，業界代表會後表示，與會的食物及衛生局副局長徐德義，以及食環署、民政署代表，都無作出任何承諾，包括何時可安排業界復業，或業界達到甚麼條件就可以重開處所，對會面感到失望。 持牌酒吧會所聯會創會會長梁立仁指，感覺政府希望酒吧、會所等處所的全部員工完成疫苗接種後，才考慮安排復業，形容做法不公平、不合理，業界亦已到達水深火熱的處境，不能再等，他要求當局7日內給予實際答覆，否則不排除業界有升級抗議行動。娛樂及飲食協會代表張艷璿批評，與會的政府代表準備不足，甚至對各類處所的牌照條件都不清晰，亦無承諾對業界作賠償，對此表示不滿。

同我地以前一樣
行動> deadline > 升級

倒啤酒落海啦

絕食接力賽

酒吧業界擺工抗議冇工開

係好撚慘既，有飲食牌又有賣酒既開得佢地唔得
不過今時今日冇人幫到你

仲俾7日，姐係大把時間，你急我唔急啦

升級做唔接力嘅絕食

共港嚇大邊會怕

升級到接力絕食8日？

佛誕鋸扒

成班傻鳩

政府:好L驚

下又想犯國安法
行動升級姐係威脅政府反政府
癲覆國家政權
唔好得個講字
太子酒吧街你估善男信女咩
唔洗同黑警拍膊頭

好撚煩呀

酒吧出cocktail?

你個絕食都嚇到人地出唔到聲
再升級一陣林鄭瀨尿呀

有得游水無得飲酒

係都比戲院開返飲食先啦

有冇搞錯
霞姨呢排手緊咩
點解飯盒都冇得派

脅迫政府，觸犯國安法

國安法係香港嘅定海神針

當初咩人吊示威吊得最金

雞竇開得但酒吧唔開得

瀨屎未 執笠未 有咩行動

真心想知有咩行動可以升級?
飢饉三十定係三跪九叩?

裸跑抗議？

雞竇無牌

每4個鐘接力一次

罷工抗議啦屌

連續24/7, 168小時隊酒
連續24/7, 168小時唱k
連續24/7, 168小時打麻雀

上周先睇完講升級
今周又講升級
究竟升級行動係乜撚野

林柒：仆街 好撚驚添 屌 驚到瀨緊屎

港豬獅子山精神病式返工之外最新發明
絕食接力賽

777: Noted

出雞尾酒先講啦

有關方面完全冇理過佢地個接力絕食

如果個實際答覆係要等疫情完咗至準開舖，咁佢地會有乜行動？

雞尾酒

升級 = 加多一個人接力絕食

國安法拉哂

當酒吧佬有事時 再沒有人替他說話了

and read
777:holun 驚

升級係咪一齊食兩餐藍店？定出聲明表示好撚憤怒

絕食有咩用
表演食玻璃樽同食麻雀仲好喇

上次絕食24個鐘 今次25
犀利過連登仔一日2下掌上壓

中國不吃這一套

由絕食接力升級到水都唔飲
同一時間有個人絕食
問政府怕未

拉撚曬幫仆街 破壞香港

最後會唔會有人還叔一燒？

去禮X府掉cocktail 林柒可能驚d

免費派酒

用呢啲極端手段去威逼政府，係唔會得逞

又收美國佬錢搞事

最衰都糸占中

行動升級：掟雞尾酒，技安式唱k接力，麻雀枱堵路

之前唔出聲，宜家個政府惡鳩晒，你出乜聲都冇用。

其實班酒吧佬有冇絕食到

唔通叫曬所有人去狂重複免費檢測 一次政府要比200幾蚊？

升級 ，係唔係酒吧全線無限期停業？

咁耐冇營業本身都唔係點食野
慣晒啦

夠薑咪倒哂D紅酒呀威呀個D落海囉
怕你唔敢

絕食都要接力仲話要行動升級,咪撚絕啦屌你

Molotov?

做開bartender 既會唔會整d cocktail 請人飲架

仲有7日咁多
即係大把cashflow可以燒

有種咪係政總門口當酒吧咁請人飲酒食水煙
放多幾張枱俾人chill,睇怕都唔敢做

想知下一步係咪絕食72小時

同佢英國兩個仔交流吓都可能會理吓你

抗議？係咪又想出黎跪地

食草啦

升啦升啦

請問升到最後一步會係做d咩

佔領老蘭

輪流放飯

如果要自焚講聲先喎，好耐冇呢啲咁有趣嘅事睇

嗱！酒吧業界既，唔好縮呀，縮親我恥笑你地一世兼永不幫襯縮既正仆街撼家剷呀

到時唔好同我講升級去配合政府休業更長時間呀

國安法面前佢地最多咪直播打個飛機

港共： 我警告你唔好警告我

由接力絕食行動升級至個人同時絕食？

倒啤酒落林柒府邸前面條街有效用d

會為公義幫你發聲既人已經坐晒監

你地搵民建聯啦

升級！
增加接力次數食多幾餐

支持

真心覺得佢係係慘ge 但絕食好on9

國安法

屌你 你個業界有無200萬人出嚟行動呀？
想當年 200萬人出嚟和平遊行 港共咪又係唔撚理9 班市民
我又想睇下你地有咩行動咁把炮迫到港共開放番酒吧
佢地會出班狗 攪L 咬到你地唔敢出聲

佢哋犯法太可怕

幾時拉曬佢地告國安法？
以非法手段威脅政府

梁立仁Ben，曾任警務人員，十幾年前因家中車行生意結束，而轉行到酒吧工作。在酒吧業界二十年，五年前開始自行經營一間酒吧。疫情下生意大受影響，深感酒吧業界無人代表到自己發聲，Ben於是發文聯絡老朋友，開Facebook 群組不到三天已有幾百人加入，後來便創立了香港持牌酒吧會所聯會。

影響好大 港共開始怕了

国安準備就緒

升級無限期罷工，直至政府放寬酒吧復業

成班暴徒係度尋釁滋事，阻礙政府運作咁都唔拉

乜原來真係有絕食㗎？好似無乜noise 咁，又過咗四日

罷工?

梗係去揾啲高級領導人求助，例如，政協副主席梁振英。

其實逆向思考，拎多個熟食牌就開得

國安法拉得，以挾逼手段達至特區政府施政癱瘓李桂華仲唔做野

會長原來係維穩派

提議佢地搞擺工，直至政府肯俾佢地開返舖至停止工業行動

咁激烈嘅行動一定俾佢地嚇到標屎

警告政府會唔會觸犯國安法

想威脅共產黨

仲有你上連登冷嘲熱諷

申請餐廳牌啦傻西

Blame the victim

咁易咩，要全爆裝修廚房合返食物館發牌條件

停撚左4個月，如果佢一早申請而家已經做緊生意

好嬲好嬲. 拎啤酒做燃燒彈?

谷鳩氣^2

正苦：

其實點解絕食係抗爭手法？邊條傻9諗出嚟

之前接力 每人絕食6個鐘
今次係咪7個鐘

升級做大食大飲
每日飲50杯tequila

再升級每日倒一箱紅酒落維港抗議

之前跪完，政府都冇理佢哋
奶共係冇用咖